US State Department : DO NOT travel to China

The State Department on Thursday night issued a travel advisory telling Americans not to travel to China because of the public health threat posed by the coronavirus. Secretary of State Mike Pompeo confirmed the travel advisory on Twitter.

The department set the new advisory at Level 4, or Red, its highest caution, which is reserved for the most dangerous situations

Secretary Pompeo
@SecPompeo
.
@StateDept is increasing the #China Travel Advisory to Level 4 – Do Not Travel. This is due to the spread of the novel #coronavirus throughout China & the @WHO determination that the outbreak constitutes a Public Health Emergency of International Concern.